新一年一起身喺老婆耳邊大叫中華人民共和國萬歲簡直就牛B死了

新一年，我祝衲弟性能力越來越強

點解唔唱國歌呀衲dee
你係咪唔忠於國家？

M記好難食